<installer-data langid="hun-HU">
	<options
		include_jaws_scripts="no"
		nsis_language="Hungarian"
	/>
	<setup-program id="main-installer">
		<string id="text101">Az ön számítógépére a Windows XP Service Pack 2 van telepítve.  A Szervízcsomag újabb verziója elérhetõ a Windows Update webhelyen. Azt ajánljuk, hogy telepítse rendszerére az elérhetõ frissítéseket.</string>
		<string id="text102">Figyelmeztetés: Lehetséges, hogy az ön által használt operációs rendszeren az AMIS nem futtatható.  Folytatja a telepítést?</string>
		<string id="text103">Figyelmeztetés: Az AMIS A DirectX 9.0 vagy magasabb verzióját igényli.  Folytathatja most a telepítést, azonban a telepítés elõtt ajánlott a rendszer frissítése.  Folytatja?</string>
		<string id="text104">Ön az Internet Explorer 6-os verziójával rendelkezik.  A 7-es verzió vagy magasabb szükséges az optimális teljesítmény eléréséhez.  Az AMIS telepítése után azt ajánljuk, hogy frissítse a rendszerén futó Internet Explorer böngészõt.</string>
		<string id="text105">Az Internet Explorer verziója elavult. Elképzelhetõ, hogy az AMIS nem fog megfelelõen mûködni. Kívánja folytatni?</string>
		<string id="text106">Hiba történt A Microsoft futásidejû környezet telepítése közben.  Ha problémát észlel az AMIS futtatása során, vegye fel a kapcsolatot az $\"Informatika a látássérültekért$\" Alapítvány ügyfélszolgálatával!</string>
		<string id="text107">Would you like to install Jaws for Windows scripts for AMIS?</string>
		<string id="text108">There was an error encountered while attempting to install Jaws for Windows scripts for AMIS.  Please visit http://daisy.org/amis to download and install the scripts separately.</string>
		<string id="text109">A Java Futtatókörnyezet frissítése az 1.6 vagy magasabb verzióra történõ frissítése szükséges a DAISY 3 könyvek szövegének teljeskörû megjelenítéséhez. Az AMIS telepítése után Bármikor letöltheti a futtatókörnyezetet a http://www.java.com oldalról, majd telepítheti azt.</string>
		<string id="text110">A Java Futtatókörnyezet 1.6 vagy magasabb verziójának telepítése szükséges a DAISY 3 könyvek szövegének teljeskörû megjelenítéséhez. Az AMIS telepítése után Bármikor letöltheti a futtatókörnyezetet a http://www.java.com oldalról, majd telepítheti azt.</string>
		<string id="text111">Biztos, hogy el kívánja távolítani az $(^Name) programot minden összetevõjével együtt?</string>
		<string id="text112">Az $(^Name) eltávolítása sikeresen megtörtént.</string>
		<string id="text113">El kívánja távolítani a könyvjelzõket és a legutoljára megnyitott könyvek listáját?</string>
		<string id="text114">További lehetőségek</string>
		<string id="text115">AMIS hibakeresési mód</string>
		<string id="text116">AMIS Kompatibilitási mód</string>
		<string id="text117">AMIS Kompatibilitási mód DirectX támogatással</string>
		<string id="text118">AMIS Kompatibilitási mód TTS támogatással</string>
		<string id="text119">Weboldal</string>
		<string id="text120">Eltávolítás</string>
		<string id="text121">Súgó</string>
		<string id="text122">Billentyűparancsok</string>
		<string id="text123">Angol</string>
	</setup-program>
	<setup-program id="langpack-installer">
		<string id="text201">Az AMIS beállításait tartalmazó $SETTINGS_DIR mappa nem található.</string>
		<string id="text202">Biztosan eltávolítja az $(^Name) programot annak minden összetevõjével együtt?</string>
		<string id="text203">Az $(^Name) eltávolítása a számítógéprõl sikeresen befejezõdött.</string>
	</setup-program>
</installer-data>